有無人成日唔知自己係咪肚餓

明明隔左好多個鐘無食野
個肚咕咕聲 但係又好似好飽食唔落咁

但一食就肚餓，之後食就好想食嘢

三/四年前已經係咁
有冇人睇過醫生/知咩病？

成日分唔清自己係太飽定太餓
淨係覺得好唔舒服

明知餓都唔想食野, 可能係情緒病

我試過有排好唔開心 個時心諗可唔可以唔好覺得肚餓 之後要食好重味既野先會想食 其他既人會唔會係咁？

定係其實係自己問題咋？

我有時都唔知自己係肚餓定個肚唔舒服，隔咗好多個鐘無食野以為自己肚餓，但一食就好似無乜胃口咁，寧願去瞓覺好過

連睇咩科都唔知

Exact7ly

我覺得可能同飲食不定時或者壓力有關

成日都係咁
唔食開就唔覺得餓
要逼自己定時食嘢
唔逼嘅話會一日一餐

我成日以為自己係肚餓，但其實仲飽緊

個肚真係好撚煩
唔撚知佢想點

長期想食野 但明明食左無耐